請問各位潮巴打依家興咩nike 波鞋？

係niki 門市買到既？

niki門市係邊？

nike

十年前買黎grad din 著